[港共危機]不能讓確診數在九月前跌下去

跌得咁快, 九月去到單位數or歸零, 咁延遲一年選舉咪好on 9